{
    "results": [
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual é o nome da cidade onde Jesus realizou o milagre da multiplicação dos pães e peixes?",
        "correctAnswer": "Betsaida",
        "incorrectAnswers": ["Jerusalém", "Cafarnaum", "Nazareth"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual é o nome do apóstolo que negou conhecer Jesus três vezes antes do galo cantar?",
        "correctAnswer": "Pedro",
        "incorrectAnswers": ["Tiago", "João", "Mateus"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual é o nome do profeta que desafiou os profetas de Baal no Monte Carmelo?",
        "correctAnswer": "Elias",
        "incorrectAnswers": ["Eliseu", "Isaías", "Jeremias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual é o nome da esposa de Jó que o encorajou a amaldiçoar a Deus e morrer?",
        "correctAnswer": "Não é mencionada pelo nome",
        "incorrectAnswers": ["Sara", "Miriam", "Rebeca"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual é o nome do livro que conta a história de um jovem que se torna o rei de Israel após a morte de Saul?",
        "correctAnswer": "1 Samuel",
        "incorrectAnswers": ["2 Samuel", "Reis", "Crônicas"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Quem foi a primeira mulher a ser descrita na Bíblia como uma juíza de Israel?",
        "correctAnswer": "Débora",
        "incorrectAnswers": ["Míriam", "Jael", "Esther"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual é o nome do livro que é um apocalipse escrito por João e que descreve visões do fim dos tempos?",
        "correctAnswer": "Apocalipse",
        "incorrectAnswers": ["Daniel", "Ezequiel", "Mateus"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual é o nome do livro que contém as leis dadas por Deus ao povo de Israel no deserto?",
        "correctAnswer": "Levítico",
        "incorrectAnswers": ["Êxodo", "Números", "Deuteronômio"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual foi o nome do jovem que foi vendido como escravo pelos seus irmãos e mais tarde se tornou governador do Egito?",
        "correctAnswer": "José",
        "incorrectAnswers": ["Efraim", "Benjamim", "Rubem"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Qual é o nome do rei que pediu a Salomão que construísse um templo para Deus?",
        "correctAnswer": "Davi",
        "incorrectAnswers": ["Salomão", "Saul", "Ezequias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Quem foi o apóstolo que inicialmente perseguiu os cristãos antes de se converter e se tornar um grande missionário?",
        "correctAnswer": "Paulo",
        "incorrectAnswers": ["Pedro", "João", "Tiago"]
      }
    ]
  }
  